Poly non-jupas問題

我本身讀緊IVE High-dip, 申請左Poly year 3. 我想問如果佢真係唔收我year 3, 咁大唔大機會收我讀year 1？🙇🏻‍♀️

求解答🙇🏻‍♀️

唔大

因為通常係jupas 啲人唔要year1 offer 先會考慮比入唔到senior year嗰啲同學

但都要睇下你gpa 同報個科係咩啦 好多因素影響

只可以講有機會
唔係大機會
你要知道有其他人報year one entry
有位剩先到你

想問下你DSE中英拎咩？

我都係IVE HD報左poly

你entry year 1 你嘅對手係IB生 HD/ASSO year1 高gpa爆4個堆 U好少會考慮senior入yr1 你唯一嘅機會就係等n手飯 到最後佢哋唔要嘅Offer就會派俾你地

咁如果我今年hd year1 想入 poly year 1, 個程序又係點?? thanksssss

玩non jupas 交DSE 成績表 sem1 GPA 之後等email通知interview in完之後如果成績OK同interview正常嘅話 幾個禮拜後就會收到offer
但係今年好多科interview取消晒或者延遲 offer唔似往年咁快排 慢慢等。。
利申 我都係Hd year 1 apply polyu aviation Engineering yr1 兩個禮拜前in完到而家乜嘢消息都冇

你interview點in?
因為我上番 interview arrangement 果一頁 見到果科寫住 “The mode of interview has been updated.” 所以諗緊interview會係點!!!

你咁講我放心啲

利申 我想讀food safety and technology 。我有兩個朋友今年讀緊 polyu aviation year 1 Jupas entry

唔知呀等左兩個禮拜都仲未有消息 我interview係Skype in self intro 之後問你有咩弱點同埋知唔知呢一科讀啲咩 前一晚上一上官網睇就得 睇連登話Poly都係而家先派緊online interview 密密睇email就得

想問一問你嗰兩個朋友係HD入定DSE入 分數係點

真係好緊張

佢兩個DSE best 5 25分同26分 依家讀緊Year 1